其實時事台d美國政治新聞係喺邊到睇？Ben Shapiro都可以話係侵粉。。。

係咪聽完猿爸爸9up就當自己美國政治專家？

Source:

毛

單機師

Cc狗不願面對

cc台黃ga

無聊